【集思廣益】睇到將軍澳手足被斬單嘢，係咪可以效法當年公屋，搞委助委員會?

大家幫手諗下，如何令手足安全?

隔離post建議5人小組都ok，互助委員會只係升級版。

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

跪求文宣，放上Twitter，係就快，唔好等下個禮拜。